有層屯門居屋 想搬出綠色/紫色沿線私樓 有咩計

利申番先 屋企無咩餘錢

層樓值大約480-530萬

Target係 九龍/東區 私樓

有無咩辦法借/按到筆錢出黎樓換樓？

淨係想搬番出市區..

最直接賣左層樓 再換樓咪得

補左地價居屋算唔算私樓？

補左地價未？

補晒了 除時賣得出去

再補充 家庭月入約4-50000 / 5個人..

480同530個range好闊，你最好去銀行估價先

估價都無用。市場上除非平過銀行估價50萬。唔係都好難有票收

住觀塘個d唐樓咪得 住唐6 仲有勁多蛇蟲鼠蟻個種 500萬實有

同埋九龍都有垃圾區 同唔垃圾區 你target邊種

講緊加按，關賣樓咩事

睇錯。對唔住

直加按 拎6成 出黎 300球首期
買750萬樓 450萬貸款
壓測 300萬首期要30000蚊收入 月供12000左右
450萬 要45000 蚊收入 月供16000左右

住慣大面積 會住得慣細樓？

最簡單就係你租其他地方，將屯門果層租出去